Big mom點解會咁

係因為big mom取材自愛麗絲夢遊仙境
第五章開頭有條蟲就問愛麗絲＂你是誰？＂，愛麗絲答唔知
所以big mom唔知自己係邊個係好合情理

暴食症既大媽，一個人去到冇野食既和之國，其實係有趣既劇情

班友痴撚線 唔洗理
巴打你先係真係中意睇OP~會了解埋背後故事
之前睇LUFFY420 D故事分析都幾正 但預測成日比人屌 屌到摺埋
呢家YOUTUBE有個叫脆皮蜜汁仔都唔錯 但都係果句睇故事分析算啦
睇預測估中就好彩 估唔中就真係把撚

OP咁多人反都係多得你呢d死忠唔少，
又唔接受個故事係有缺點，
又乜柒都話伏筆，結果咪搞到依家成日俾d抽水狗拎嚟抽水。

420都係，多得你呢d人唔少，當年喺uwants又係有班友日吹奏夜吹奏，
乜春劇情都話係佢估嘅，有時明明劇情flow好明顯，而且大部分讀者都係估同一個方向，
最後中咗又係吹奏420，講到得佢一個先估得中咁。
最後咪搞到420，
以為喺連登冇人知成單野呀？？

其實以前真係好撚憎op 撚
成撚日掛住op個名 跟住屌火影同其他漫畫有咩唔好 不停放大其他漫畫既缺點 真係邊個討論區都有
自問都幾中意睇op
但對住成班死忠同盲反真係好反感
死忠就咩都係伏筆伏筆 盲反就係咩都bug bug bug

鋼煉能呢？

咪多得你d戇鳩 字都唔識睇幾隻 家下幾撚時有吹奏
我就係吖人唔洗理d預測 你都真係有病

呀大師 想問有邊個故事無缺點呀 淨係識屌有撚用咩 緊有好睇唔好睇架啦 op走大路劇情又唔係第一日既事

而伏筆係你班戇鳩一開始睇唔明自己幻想出黎
細心睇根本有晒前文後理
都唔知你衝出黎柒把撚

ching點睇鋼煉

咁究竟有冇伏筆

討論其他野唔該自己出去開個post

仲有九里之所以叫九里，可能都係因為愛麗絲跌過落nine feet high 既眼淚池入面

邊個話one piece大路劇情

依家就係想佢畫大路啲、fans想要既劇情

點知佢係唔想fans估到就不斷畫啲尻到震既劇情

所以佢跌落海既事，一早就定好哂，唔係邊畫邊諗

其實當一套漫畫要靠其他作品取材到連故事都有少少相似比人估到
就已經可以話作者技窮
你用個故事角色做參考無問題,但唔好俾人搵到來源呀嘛
情況就好似火影最尾斷手咁 雖然唔係話估到 但係對手為斷而斷

咁你之前估唔估到？

以後和之國開國後，第一條貿易路線好可能係big mom，中西文化交流，順便解決糧食問題